聽晚黎深水埗賞月 我送個木燈籠比你

本身諗住整比親戚仔女玩 順便激撚死啲藍屍
整整下整多左
有十幾個係到 聽日食完隻去深水埗賞月
拎比大家玩

最後

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我屌你洗唔洗咁快

勁有心機 犀利

。。

點拎

好靚

屈機木工巴打 有無教學

好靚啊整得
但可惜我係牛

唔係香港 冇啦冇啦

Btw 中秋節快樂

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

好靚啊痴撚線

整下燈籠又幾happy

係咪用laser cut?

整得好靚

有良知警察或者唔知點開口嘅消防救護請入⋯⋯

留返個比我

八點半 通州街游樂場
近太子 幾方便

游水？

嘩 好靚
中秋節快樂

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

pm 拎一個得唔得

點pm

有緣見到就拎啦

勁抽

想要🤤

好高質！！推！

好靚😍

靚到痴線 可唔可以預留一隻比我

中秋都要番工

好靚啊巴士可唔可以買

有無得買？我唔要送呀

唔食人血饅頭 今日拎唔到而又想要既話
入數去星火 金額隨量 再整番個比你

靚

好靚！

痴線會唔會靚得濟

好靚
巴打好波

好靚呀

好勁好靚

好靚啊😍幫推

原來張gif load唔到

好正

巴打好有心

很厲害

推

好靚！點解無人推

勁靚 可惜今晩黎唔到

好靚呀
今晚見

想要
但今日嚟唔到
去自己樓下公園算

痴線靚到

爆到爆高汁！

有無人有紙制燈籠個template

用高能量死光槍整？

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

巴打有心

好靚！師兄我同你買得唔得？？

好撚靚
邊到捕捉到巴打

Yes

G持巴打

得幾個應該搶唔到
巴打如果做出嚟賣
我一定買
真係好靚

私家野有定係公司野？
想用黎整其他野，如果買一部平唔平呢

有冇得留一個，點搵你拎

上任何一個tg 公海問
有好多version 任你揀

大西北,拎唔到

很想要, 今晚830?

想要但今日上山

G持
但要喺自己區撐人數
留返比深水埗街坊
各區公圓慶中秋

希望出年中秋可以拎住巴打作品煲底見

好靚啊

超級靚！ 深水埗見

屌你老味靚到痴線!!!!

頂，勁靚好想要

但今晚會上獅子山，巴打好野

私家呀 我個部五皮到
有啲平啲應該一皮有
千祈唔好拎黎射狗狗

樓主我今晚上獅子山，可唔可以提早問你要一個

留明去拎,真係好靚

會唔會燒著架

巴打自己有LASER CUT 機? 呢排有野想但唔想去淘寶
有冇得傾傾CUT野收費

手藝人

好靚 好有心機

超靚

好靚呀！

有冇得私底下搵你cut 小小野 想handmade d 野 會比翻錢
本身都想買翻部玩下 但太貴太大部

今晚攞個先

好精緻

Cls 香港人到底有幾叻

好撚靚
有無教學

靚到痴線

好想要呀

有冇呢個嘅template

今晚深水埗見

好靚丫

laser cut好靚呀ching

我又要呀

好靚呀 巴打 今晚深水埗見！

整多咗10幾個..一陣連登班大細路個個排住隊刮樓主攞燈籠玩

亞加力膠片cut唔cut到？
有無介紹model邊度買

Laser cutter都出埋

好勁啊手足

好高質

巴打我都想要, 但我第二區過黎, 可唔可以留一個 一路都有支持立場同基金

哇屌沙田柚想要

😱😱😱😱😱好勁

希望今晚有幸拎到個

乜鳩都燒得著既
試左長著唔會燒

ABC NEWS ，50min 全紀錄，好多PoPo 打人片段都有記錄，仲update 到830大搜捕，非常全面。奈何得500幾個share ~~ 大家幫手推爆佢！俾世界見到 🙌🏼🙌🏼

應該用電腦畫好入機laser cutting來

我都想要
可以點聯絡巴打

lm

好撚靚呀屌你

勁靚!!!

好高汁

手足好有心我整緊紙燈籠今晚掛/派

錢銀野唔好比我啊 自己搞掂
影張單寫user name 比我得啦

教你

睇下幫唔幫到你 樓上有方法

著咗燈之後會點嫁？

其實好簡單又放便

我想買
幾錢都要

靚到啊

呢個channel有幾個

靚到

好靚
好過玩螢光棒啦 又有得收藏

痴線 靚撚到
哥哥我想要

噴水池等好唔好？
想俾個仔玩

好靚喔

好靚呀！！好想要！

勁撚靚

雖然好想要，但係係其他區

各自努力

好靚！！可唔可以買

屌靚撚到

街坊，想要

嘩屌好靚好想要.....

有料

轉個撚頭即刻入 巴打好有心機

值得收藏tim wor

有冇巴絲有呢款燈籠嘅template

沙田友都想要呀

嘩
好痴線

靚到傻
915

到時會唔會出現人龍

勁！靚到離撚哂罩呀，痴線！

令到...

push

好靚靚

靚！！！

靚到傻撚咗

好撚靚！！

好靚 巴打好有心思

img]

呢個先係最update

大家中秋節快樂

好靚痴線

巴打好勁
中秋節快樂

好靚！好想要

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

靚到呢

好似唔防風，貼返張紙響內籠好啲

想要

Shut up and take my money.jpg

屌你
有心到 仆街好撚靚

想要

真心好靚

好想要

好型 想要

CLS 靚到傻

好靚！！！Laser cut

中秋之後放屋企點蠟燭都得！
認真，一陣入

好鬼靚

創科

cls 勁靚

Push

ho ling ar

好靚好想要
中秋佳節快樂

Where?

頂CLS好L靚囉，好想要但唔同區

捐錢下次拎

👍👍👍好正呀！

好想要巴打留個畀我

佢嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

五星伴明月
大班月餅香
訴說千萬事
求知一真相
缺月尚待圓
一暮感愁傷
不忘歌聲壯
可憐未自強

好靚好想要

好撚想要
咁大個仔未玩過燈籠
第一次咁想玩

你今次仆街了
做到佛誕都未清晒d order

好精美好靚

15號生日 師兄可唔可以送個比我

大埔但我驚無人要

我黎，深水涉邊度

好鬼靚啊

我捐完再俾材料費 手足O唔OK

巴打有冇話遊樂場邊個位 好想要

我都唔知 有位就派🤣

深水埗街坊 今晚見

召喚樓主 邊到派

樓主 我到左啦

樓主等埋我呀

樓主 留隻比我阿

我諗你整多幾百隻都唔夠派

屋企食飯遲左 九點五先過到黎

遲咁多落左黎派左先？實好快派晒

其實去邊度派，我唔見有人

樓主我地會等你

laser cut 正

等緊你

黎緊

樓主一黎係咪會暴動

樓主會比人錫春袋

唔夠貨會唔會裸跑

樓主好靚仔

到啦

見到啦？

拎咗了 樓豬拖住條女

係邊呀？

好手藝

好靚！！！！！

陣間呢個位等啦 跳緊鐵過來 陣間見

好呀

係邊架未搵到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你問人小賣陪係邊

揾唔到個牌係咪同燈籠冇緣了

Cls靚到

樓主到未呀

九龍灣
唔好錫我春袋

有五個人係到排隊啦

我依家有六細一大派住先 陣間再去拎番黎派
原地等我 好快到

衰鬼 咁精美好想要！

人係長沙灣

邊到有得整laser cut?

食完飯 睇下有無緣黎拎先

岩岩上扶手電梯 我係你後邊 不過無相認 走咗了

仲有無 想要
靚到痴線

有我一半

圖？

派哂了 多謝巴絲捧場
已將巴打轉交款項捐贈

謝謝大家
仲想要既可以搵我 一樣啦

岩岩黎到 無哂

屌好靚好撚有心
巴打會唔會再整

其實整左堆係到 但無拎哂出去

唔該哂

好想要😭

啱啱先睇到山上無嚟到
自問0藝術感見到哩種工藝品真係好佩服
巴打好好好勁

多謝你啊 巴打
靚到仆街 好有心機

利申：啜到巴打春袋濕哂

今日見識到連登真係有銀髮族會員

有銀髮會員搵你拎？

繼續

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

邊有咁誇

係都唔出奇
可能後生果陣係高登會員再轉過黎